我們不退後 才會有然後

區選大勝之後休息成個星期
成個熱門都冇行動post

12.1勿忘初心大遊行超級和平
換黎既又係TG同黑警打人

政府繼續佢有佢做 警謊繼續胡說八道

既然決定set左死線係12.8要仆街政府回應五大訴求
咁12.7係咪應該出下街

休息佐成個星期
死線前全力chur盡佢！

佢繼續唔理我地就12.9三罷
死線前真係冇休息既餘地呀手足！

利申：次次都有出去發夢

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

推